{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008777",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라와마라탕 2호점"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区上渓路64 1階12号に位置するラワマーラタン2号店は、美味しいマーラ料理を提供している店です。 アルバイトから社長まで自分の手で運営してきましたし、店の鉄則は衛生と清潔です。 レビューおよびバナー代行業者を使用せず、私がレビュー回答を直接付け、否定的な意見も順化して対応します。 私の食堂は配達専門ではなくホール売り場に拡張しており、毎日11:00~02:00まで営業しています。 お店とお客様とのコミュニケーションを重視し、フィードバックを積極的に受け入れて発展するお店に成長したいと考えています。 現在特価でマーラータンとマーラーシャングォ、マーラーバン、もち米鍋包肉、ソーラパン、マーラーエビなどの様々なメニューを提供しており、価格は1万ウォンから始まります。 また、ミニチヂミ、ご飯、缶飲料、中華料理なども販売しています。 7月8日付けで蘆原駅ロッテリアビル1階に2号店をオープンし、ホールイベントを実施中です。 たくさんの愛と応援をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市蘆原区上渓路64 1階12号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00~02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店の特徴は何ですか？",
            "answer": "衛生と清潔を重視していることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "現在特価でマーラータンとマーラーシャングォ、マーラーバン、もち米鍋包肉、ソーラパン、マーラーエビなどの様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店では他に何を販売していますか？",
            "answer": "ミニチヂミ、ご飯、缶飲料、中華料理なども販売しています。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店の2号店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "7月8日付けで蘆原駅ロッテリアビル1階にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店のホールイベントは何を行っていますか？",
            "answer": "ホールイベントを実施中ですが、具体的な内容は不明です。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "蘆原駅ロッテリアビル1階に位置していますので、蘆原駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店へのフィードバックはどのように受け付けていますか？",
            "answer": "レビューおよびバナー代行業者を使用せず、店主が直接レビュー回答を付けています。"
        },
        {
            "question": "ラワマーラタン2号店の成長にはどのような考え方を持っていますか？",
            "answer": "お店とお客様とのコミュニケーションを重視し、フィードバックを積極的に受け入れて発展するお店に成長したいと考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 461
    }
}